媽咪麵燈神跪拜區！？一齊入黎祝麵麵聖誕快樂

麵神幾日前做好神喻，叫大家上車做put，大家無法發達係因為你哋對麵神無信心

自推一下，麵麵加油

麵麵

信心唔夠

麵神都唔信